新手想買6號電能

見佢最近又升返d 今日又幾多利好消息 好似唔錯
巴打有咩高見

抵買 唔怕入

之前68冇入到

跌果陣唔入，話派特別息炒高先話想入

升哂先入，傻散常犯錯誤
長遠1038一定好過6,好野一定益長建，將來再提合併都一定搵電能股東笨

唔好長揸 大仔好憎6號股東 有咩好野都唔會留俾佢
要入就1038

食極都食唔到

又吹1038

新手一問 1038 咩位入先抵

why not both

現價